坂道46系囡囡貼圖區(13) 栗子至高

愛佳牙

又趕客

呢張未見過幾靚wo

負左皮

留名

右邊咩名

肥咗加冇人識

無人識

欅貓

欅好似養狗多人過養貓

養貓好似得禾奴才同梨寶？

まなか

好想養返隻愛佳喵

新飯留名

掉轉咗

靜到

[url]【乃木坂46】本日2月27日NACK5『おに魂』にて17th『インフルエンサー』の初オンエアが決定！ #乃木坂46 #nogizaka46

友香變左茜女人

哲學題 友香樣臭茜格 定 臭茜樣友香格

哲學題 腩樣土生男人身材 定 土生男人樣腩身材

唔洗做咩屌

好似你班廢青咁凌晨都係度打論文咩

唔洗食飯咩屌

邊度有論文

隔離

Sor lor

綻仔入黎未

縮番入谷

洗咩理佢

咁又係呀, 我面皮唔夠厚又點會有人理

ポディジョン

17th 啲封面洗唔洗又走果種風格

睇你鍾意調教乖乖女定征服女強人

both

是但俾個我都ok

話左你心底裡都係迷茜

平ching幾時面對自己

我一直都有

淨係鍾意茜女人肉体咁算唔算迷茜?

愛但唔推

有性無愛, 啫係SP?

屌你

法國圖區手足比我影響到當茜女人只係sp

咁快由G變SP

友香樣友香格

聽落冇咁cheap

不了

講白啲咪又係𡁻完鬆

#respect

All食屎🐶

🤦

和解？

呢度d手足好dirty好唔尊重女性

Ok互不抽水

Ching心水清

女人同黑人南亞人難民一樣都係同我地平等，無人有權話佢地係G

毛利忍‏ @shinobumouri

本日深夜25時29分よりKEYABINGO…欅坂46が原宿に出没！志田愛佳が赤面コスプレ▽渡辺梨加がヘビとの2Sに大絶叫▽街中でビラ配り！原宿ゲリラライブ▽パジャマでゆるゆる女子トーク！KEYAROOMは放送後Huluで完全版配信 #欅坂46

唔係唔尊重女性, 係剩係唔尊重 ... 啫

不了我寧可沉船

sor lor

禾ru

我愛茜茜

Me too

me three

四海之內皆⋯

襟

我愛梨加理佐由依愛佳友香

一個窿___份用

你對唔對得住你個名呀無丁貓

一雙玉臂千人枕

👬

無紅字友香

對手要幾長？

半點朱唇萬客嘗

知道自己高攀唔起

禾對友香嘅愛就好似你對茜茜嘅愛一樣

[

簡單講啫係人間性器

你友香好似無第2

請尊重女性，茜茜最多係性工作者
唔好叫得咁難聽

1 菅井友香

你地好dirty

肉便器

讚美說話嚟咖喎

cls

屌你地 識唔識尊重？

瘋了，全都瘋了

me always respect women
I love west west, ok?

you all think all girl are whore

任何一位女性，即使係性工作者，都應1有同我地平等既權利同尊重

這兩天以來茜茜度日如年，可以話是茜茜這一年來最艱難的日子。你們將問題不斷伸，經常說説她是妓女，再加鋪天蓋地的人身攻擊，將她變成人人得而誅之的魔鬼。她和你們有甚麼仇怨？ 要將她徹底摧毀才心息！

我有講過咩

平守青依家一定喊緊

平守清

情況就好似讀書時期一個男同學成日欺凌一個女同學,
其實係代表啲咩, 你知我知個單眼佬都知

我的青春

毒男得唔到既野就會想辦法摧毀佢

想跟茜茜說聲加油
有時打開連登圖區，見到有人很激烈地comment話茜茜係g，或者話佢係肉便器，我會覺得：『嘩！使唔使呀？』 先不要judge 茜茜是對還是錯……因為副隊長這個角色實在很難做。我不想再對她施加壓力，想給她一份鼓勵，令我很想跟她講一聲加油！

屌撚晒侮辱茜茜既手足老母

屌撚晒唔尊重女性既ching老豆

今日係Idol史上最黑暗的一天

友香ching知唔知呢本有無唔褶海報買

利申男校

屌又抽

一定摺

上緊堂忍唔到笑 成班cls

十卜

女邊係欺凌返黎

溝女達人

Ching可否教小弟兩招

嘥哂

明明平守清係金毛mk溝死女

真真同敗仔都未出手

屈夠未

Net shop有機會有多張特典

左=平守清
右=反茜黨

7net

有無興趣加入迷茜幫手

禾加入

我對唔住茜茜

米八Mk又屈我呢個真毒

南ching

shut up and take my money呀！！！！！

john

講MK呢度有位ching可以完爆真真同綻仔

屈個盲既偷睇國家機密

驚你越幫越忙

淚爺

多謝友香ching十卜

rika

你都on9

成日派帽

邊有

帽子戲法

平守ching真係基基地

又hey0

你地結婚啦

不了 佢只係我隻g

反茜都係狗

我又john
I feel so regret on what I have done today

講得好！

我地迷茜都係猶太人

以後要離你遠啲

U 25不了

你都係我隻g

以後唔反茜，但反你呢個死gay佬

和解ok?

平守ching受左D乜刺激

比你地搞到short咗 你地開心啦 滿意啦

睇得出平守清係
1 守屋茜

反茜係納稅人

唔認清自己嘅後果

係平手同守屋之間決定唔到所以狠心轉gay

又屈

何必呢

終於有時間上嚟留名。。。

平清 不如轉會投靠我個邊啦

我愛長濱ねる

佢兩個都係我隻g

我斬撚死你隻無丁貓呀

我愛平手友梨奈

gay po

gay都唔好搞我呀

佢兩個只會更加掛住禾

送你隻無丁貓俾井口

你有土生同你hehe就唔要平守ching

追完Post忍唔住心諗一句
屌你哋我到底睇咗啲咩嚟

this post is gay

送你比平守青

老地方625號房 自己上黎啦

月亮喜歡藍

推post

真真john?

無人識你呀

625我係唔係會同你身處同一個會場？

係

第一部井口line集合

誤會 走晒數

好撚痴線

明白大家都要返工返學 而今日只係星期一 但都唔好咁痴線
(原來都9up jor幾個鐘 )

決定要用由依嘅笑容淨化呢個Post

[img][/img]

真真面對圖區手足既獸慾 只有用圖海胡混過去

但真真你條mk仔本身都唔純潔 淨乜化

淨化完畢
沖涼去

ho yam

無得頂

梨加理佐由依愛佳友香茜茜禾條女

由依

若月巴對真真又有興趣

唔好叫囡囡貼圖區喇
叫gay區喇

迷茜同志

唔好扮

有無手足發覺由依好似一個人

似我條女

醜人多八怪

喂、喂、喂！

好鍾意依張,調皮得嚟又帶點性感

Me=隻熊

Me=底褲

送你去畀老井

都係我由依最好

好想娶由依返屋企

正到

平手blog

好撚正呀！！！！

我條女

我老婆

平豬一見禾矛吹奏佢就更blog
btw巧擔心佢升上高中比丁家仔食牙...

一定啦 愛佳已經被玩弄緊

仲要寫咁大段野

佢讀邊間？

梳

比我玩弄緊

痴完線未

佢唔係讀完啦咩

丁家仔 堀越

今年升高中

sor,以為佢問愛佳

藝能人高中是咪都係得嗰一兩間

玩弄完

日出

而家先留名
栗子

依家先三點八

點解唔係平手食我d仔仔？

丈丈原來男女通殺

唔是第一日嘅事
同綻仔CP嚟

【悲報】乃木坂姉さんの新曲が糞すぎて欅ヲタに馬鹿にされるｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗ

搵唔到原Po

【3月24日発送開始】 U18 cool 渡邉理佐 WEB限定特典生写真付き

やばいやばいやばい

【欅坂46】4th選抜発表に対する志田愛佳ブログの志田愛佳らしさが凄い

買6本可以齊哂

冇錢

好淫

有乜嘢問題？

泥膠

好嘈

禾友香唱歌巧巧聽

丁家就無啦, Avex就有傳過

咁快有傳？

首歌巧聽d

center

你聽泥膠喊啦

上年已經講緊, 雖則無乜信服力可言

奬門人

預咗啦

竟然唔係救世珠center

比救世珠算啦屌

顏選拔但係乃出果堆

無七仔既

係咪要後生

冇ktk 唔使睇

我見到都o左

禾日奈子有份算唔算守得雲開

no eye see

48

就咁睇啲舞咁似sm ge

坂道AKB：欅坂46平手友梨奈がセンターに 「誰のことを一番 愛してる？」歌唱メンバー解禁

同埋第一排竟然冇一個純akb人
48系個啲全部兼任

淨係48碟搵46嘅人嚟企C都夠笑成世啦

真係好樣衰

過兩年肥秋真係正式將個兩邊合埋就好笑

全部聽我指揮

7格入面46佔5個48佔2個, 整MV條友都咁唔比面呀

掛羊頭賣狗肉 依隻碟買既都傻西 唔好冇人買就搵46飯埋單得唔得

哈 搵1987同整容櫻企我平囝隔離 is 侮辱

蜀中無大將

至少諗住當佢係乃木次世代第二梯隊

駁唔到

得一件小鳩真子咋

Btw 1987同蘭世都叫美顏

咁老井都入得 佢地一定算美顏

雄仔都揀,係咪冇人成咁

呢樣真 笑撚死
等睇啲489又吠

又擺平手上枱

【MV】誰のことを一番 愛してる？ Short ver.〈坂道AKB〉/ AKB48[公式]

有無發覺一個Neru都屌打坂道AKB班489

覺

綻仔會典揀呢

實係neru

好想奶腳

又關你事

又關你哋事

講起小林就諗起嘿嘿

理佐係後面洗腳 diu

收手啦肥秋

跟本第一排應該全部欅坂

跟本唔應該搞呢隊野

跟本應該執7左48佢

我要對腳得了 其他你地自己分

this real

欅坂46 乃木坂46 坂道AKB「誰のことを一番 愛してる？」

佢笑阿。。嘻嘻

法國玲奈畢左之後 推ching 對48巧mean

首歌冇問題既 俾得平手c 連首曲都k46風
不過都係果句啦 再唔換平手落黎佢就死架啦

我有冇得食雞脾

佢幾耐冇訓過

咁又何苦呢聖上

柒

其實點解
因為顏選拔所以佢冇份？？

佢都唔係廁世代

關我鬼事呀

我櫻宇宙第一

面係人俾

指原已經唔洗靠班妹比面佢啦
佢咁講出黎，一係就講下笑，一係就對班營運有不滿

屌 事實係前者定後者 你知我知個單眼佬都知啦

梗係當佢自嘲講下笑 佢認真的話成件事好難睇

女人心 你點知佢邊種

你地帶頭睇46先

厚面皮到 返去幫人含啦

一有欅指原就會有嘢講

之前係咪有手足話指原唔gur跳sm

所以有傳過話指原好唔妥欅坂

個陣dream team隻歌竟然係SM攞
唔係曲奇

啲8掛週刊就話指原發晒火

総選挙24萬 + 連覇, 曲奇洗到一街人都識;
34作風同言行係完全唔似偶像但始終一日
佢重掛住呢個朵佢都係偶像界嘅頂端
咁嘅地位比個細自己十年嘅女仔搶晒風頭好老脾極有限,
尤其日本呢啲咁注重上下関係嘅地方

哎唷唷

對坂道akb合作無好感 不過睇成班幫平手洗腳都咪話唔爽
唔止akbg連串柒柒飛島同心戰王堀都有份洗
最衰無白麻隻老殘西g 想睇佢唔gur個樣
但risa企最邊 重要又係雙渡邊唔係the cool

指原次次hkt con都塞欅坂啲歌入去喎

ching你呢段野得罪唔少人喎

所以都係江湖傳聞
真假冇人知

一次過打幾邊

白麻已上神檯 做外務夠了

好彩冇講neru
唔係仲多一個

有無我地都無可能知
但就算有，對佢黎講有話題有好處咪照樣合作

陰謀論講可以係: 欅が出来るならHKTも出来る ← こんな感じみたいのアッピール

AoE

我覺得指原一向有大將之風

位就實有得入 你咁入我都無野講

飛鳥同堀嗰段可以當係調侃嘲笑下就算 無惡意
白麻睇佢唔順超好耐 最憎上から目線
neru要推就預左反而無咩特別想講
(啱啱返工躁喺道爆發sor )

搞乜撚=.=

我竟然將自由睇咗做中出

咸濕貓

你唔係盲，係有幻覺

青你不如舉下例, 我傾向平心靜氣咁討論

U cls
Btw勉強無幸福 咁夾都無

唔夠瞓

你推平豬都要訓教 weak

平囝晚晚都要嘛

你個推忙到甩碌都未訓你訓?

你新主人叫井口

咩南國風情呀
四本番呀
獨佔呀
4小時SP呀

不了，我新主人叫志田

認真討論來講我一向平心靜氣 但下次先ok?
回完neru長文之後無精神過

南清講得好！

對住玲香都諗呢啲野 你地好唔要得

行開啲啦死基佬

玲香 不了

走啦金毛mk

平青有女梗係唔使諗

玲香 出了

你都無丁

Yes 我條女

無丁都出到野

茜茜喊緊

唔係衰十一先咩

友香幫我駁咗條馬撚

屌你 3d肉蒲團咩

ching好呢味

Romeo & Juliet Law 個範圍好似係15至21歲

青無超齡呀嘛?

係咪好好笑

Wiki完覺得條law幾痴線

試下想像個情況

(笑)

我同平豬之間唔講呢啲野

講錢

咁在座各位都輸緊

敗仔屌打手足們

加埋都唔夠打

頭寒了

女性恩物 青瓜

你d女先需要，我d女有我就夠

禾30cm

禾馬撚

瘋了

你也是

你地幾時出黎格劍

我要十個

我昨晚已經想問
日本啲卡拉ok
連新鮮青瓜都有得食咁勁

我正常

yes,平守ching除左鍾意男人其他一切都好正常

通常網上搞基嘅現實都係食女mk

咁網上係食女mk現實咪係……

同屈個盲既偷睇國家機密有咩分別

佢唔需要 所以食左
佢有me is ok

即係平守清網上係食女mk 現實係

食仔

我唔講了

挽留

大家一場手足
我唔會咁對大家

敗仔係唔係會請成隊欅黎香港

直接收購sony，將大本營改係香港都得啦

敗仔好野 敗仔萬歲

me發覺呢度既迷茜黨好唔尊重女性

傲嬌唔認茜，又咸濕

又典牙

禾身兼迷茜反茜同女權主義者於一身

開名啦

迷茜無你啲咁既人

丈丈好波

之前我未認清對茜茜既感情姐

圖區一日要反幾多次茜
係就屌到佢反西啦

好多人想屌到真真反西 好嘔心

this is great

屌咩625 46+48齊晒人係千葉😓

哇屌

同一個場館？

千葉有幾多個場館

啲場咁大ga

同埋會唔會有咩突發事件發生

46毒撚vs48毒撚

一個大場館 有分hall1 hall2 hall3咁

48又有得笑

啲大佬實好忙啦
咁多個場周圍走

好彩我一條心撐欅坂

[size=6]出嚟隻揪！[/size=6]

真真係綻仔既

收到風平守青係48巨

我就淨去欅既

我新飯淨係睇46=.=

Me2

第一部 井口line等 不見不散

無抽 門口等你

ok 你625唔握？

yuiporn

唔握老井

暑假先去到搵欅

到時會場周圍都係大佬

好撚正

7/9

無抽呀

茜女人定yuiporn淫

呢啲野梗係抽左先算

of coz 臭茜

尊重女性ok?

後日平守ching可以補幾張井口

迷茜無你呢啲25仔

我話茜茜淫 唔代表我唔愛茜茜

尊重我由依OK?

七月中先
去制霸乃坂夏巡

你話佢臭同淫

敗仔

G

你就G

蘿莉點做G啊

y not

懶到

都是G

自便

y this hand feet always thinks all girl are whore?

真真比反茜黨玩壞了

幾時到星期六。。。

守屋就g

又約咗女

All girls are G, all boys are Gay

都唔似學生

週刊少年チャンピオン No.14 2017年 3/16号

表紙＆巻頭グラビア
『渡辺梨加×菅井友香×渡邉理佐』
欅坂46きっての美女神!!週チャンに集合!!

特別付録
『渡辺梨加×菅井友香×渡邉理佐』ピンナップポスター

AV果D都唔似喇

QQQQQQQQQQQQ

今次過日本會唔會買書買到窮

all my g

係QQmode平囝牙

乜去日本唔係洗最多係買書/goods架咩

咩又呀。。。

唔係約左一條女
係約左一班女

我啱啱先飯咗幾個月咋
上年去個陣都未飯
去到啲舖頭仲諗點會有人咁on9俾錢買咋生寫

今次去就到我on9去搵栗子啲生寫

好彩今次去福岡個頭應該少啲引誘

十年前
我都同老母講過邊會有人鐘意呢D野呀
十年後
我每個月洗幾千蚊係'呢D野'度

真真 is real toxic
真真 concentrates on one girl
真真 treats girl nice
Be like 真真

收到wind 真真星期六約左班女船p

咁樂仔呢?

準備星期六落LKF

（甜）我係LKF做PartyGirl (你問我肯答)

咁好多女人真是G嚟嘅。。。

fake toxic

其實我約咗由依姐。。。

因為我係有新界東地獄黑仔王、虎地毒霸、真毒始祖、萬年好人、熱血廢人、銀河跑數狗、娛樂台毒撚、圖區死矮仔、坂道毒宅、キモヲタ等稱號的連登首屈一指肥柒毒矮窮蠢醜會員守屋茜。。。

真真又掉低班手足

醉愛由依

Slide away (and I wanna try now, I wanna make you mine now)
Slide away (and I wanna try now, I wanna make you mine now)
Slide away (and I wanna try now, I wanna make you mine now)
Slide away (and I wanna try now, I wanna make you mine now)

點解可以大風到咁

トム

左神右糞

新畫風

個衰婆畫到我肚腩咁大

依啲一定5分鐘交貨

首先要習慣
先可以接受

理佐

愛佳

只要可愛就沒問題

yes ar

梨寶

由依ging

JM9

不可愛

醉曖由依

你個心得返茜女人

個個好似你咁花心咩

睇睇下幾似畫緊我同佢

真 幾個首推

點解個男要將碌假鳩放上頭

咪屈
1 菅井友香

人嚟 同我搵返佢上次個體檢出嚟

BTW Risa RIP

走啦無丁貓

risa and 平豬

今次茜女人有冇抄圖?

醉愛友香

不
得
了
！

我要爆啦

JK risa

只要risa

送你隻dd冇丁貓俾井口

只要泥膠

禾要友香

只要梨加、risa、同友香，最好有埋由依愛佳同茜茜就夠##lm

我成部電話都係友香啦

右邊 不了

這是理所當然的

友香b

咁樣反戴好正wo

都話左你個心去左茜到

咁首推果個。。。咁又唔更blog。。。

呀友香被處刑

實信你架

平手友梨奈世界第一

neo上身

平守Chimg:平囝好正呀

咁平囝不嬲正

對比之下 友香正d

你最期待既畫面一定唔會出現

提議ching星期六日先貼，等班出晒街既偽毒mk睇到爆data

友香青

both my g

因為我個頭係咁囉 屌你又笑我

りさ

認錯人？我隻g黎wo

泥膠寶寶我嘅，茜女人我嘅
deal

寶寶你都啱

用嚟做沙包

正呀

友香同Risa
又要打丁

朝は高校生、夜はキャバ嬢のパターン

好想伸個頭入Risa條裙入面

咁樣睇晒三個友香對腳好明顯係玩開運動嗰種嚟

有冇大佬知有咩方法可以抽直筆

打撚爆你

跟大佬

正

U18/欅宣言隨機出 買得多就有機會中
雜誌抽果好難中

但係抽個啲要日本地址
即係冇得抽？？

好想伸埋入友香條裙入面

雜誌要日本地址同寄去佢果到

頭都斬埋你

伸入去比佢對大脾夾爆頭

【欅坂46】バースデーライブ開催濃厚？欅坂46のライブ&イベントでのマネパカード会員限定チケット先行予約が実施決定！

記事を更新しました。
張卡或者有用

得日本大佬有得申請

之前你話冇用

睇定啲先 宜家連live 都未講

右邊好柒

右邊係咪想扮rapist

想rape我

咁換AC未

泥膠對腳係咪p幼左
risa個對幼到好似就快企唔穩

頭都擰甩你呀仆街

無丁貓依家體檢又邊個

比友香對腳夾住嚟擰

請夾我

巧驚驚

w渡邊 平豬 佳寶

人唔笑 トム都喵

邊個hack禾ac
天地有正氣

肥貓冇全屍

＜チューインガム＞
人気アイドルグループをデザインしたボトルガム！直筆サイン入りチェキ写真が当たるキ ャ ンペーンも。
『ＨＫＴ48 ボトルガム』と『欅坂46 ボトルガム』を3月7日に全国発売！

ロッテは3月7日に、今人気のアイドルグループ「HKT48」と「欅坂46」のメンバーをデザインしたボトルガムを発売いたします。
当選券で『直筆サイン入りチェキ写真』をプレゼントするキ ャ ンペーンも実施いたします。

©Seed & Flower LLC
1. 2015年から活動を開始し、昨年紅白歌合戦出場を果たした人気アイドルグループ「欅坂46」の主要メンバー
がデザインされたフルーツアソートボトルガムです。

2. “欅坂”同様に、漢字でなかなか書けない「葡萄」味、「檸檬」味、「林檎」味のフルーツガムをアソートしました。

3. パッケージは2種類です。

4. 欅坂46メンバーの“オフショット直筆サイン入りチェキ写真”が当たるキャンペーンも実施します。
（概要はページ下をご参照ください）

●商品名 『HKT48 ボトルガム』
『欅坂46 ボトルガム』
●発売日 2017年3月7日(火)
●発売地区 全国
●内容量 143ｇ
●価格 オープン価格
（想定小売価格760円前後(税抜)）

メンバーのオフショット直筆サイン入りチェキ写真が当たるキ ャ ンペーンも実施。
・方法：商品に当選券が封入されていれば当たり。
・景品：3/7（火）実施の『つぶやきFES』での、メンバーの オフショット直筆サイン入りチェキ写真
・当選者数：合計400名様（各グループ200名様）
・応募締切：2017年6月30日（金）当日消印有効
・お問い合わせ先：キ ャ ンペーン事務局
0120-651-368（土･日･祝日を除く9:00-17:00）
・詳しくは、

理性討論 對事唔對人ok?

屌搞到我又想去左個3月7

不了 好撚難食

9未

risa對腳幼開 泥膠冇印象

世界に一つだけの むー

食半個月屎

條褲 好淫

mk d打妹

禾屌

直筆喎

排隊啦

你又岩

性幻想對象
1.茜茜
2.D打

3.牛屎

4.老井

禾私家G

5.平守ching

for腩ching only

靜
個個去食女

今日咩日子

新景子

差啲認唔到係邊個

手足們的最愛

我屌死左

決定同平青為盟 做低你呢一害

隻揪

好波！

gay cp

禾刀想做廢青牙

食軟飯

宜家靠友香同茜茜養我

訓馬糟?

我係馬糟度出世，but唔係訓馬糟

耶穌

屋企幾時養多左你

成間屋都寵物你記得幾多隻

你地係菅井家下人黎咋，大小姐做野唔洗你地教

你地都係禾老婆既寵物

我幾時養左隻腩

腩ching話佢老婆係我地寵物，腩ching既cp係平守ching = 平守ching係我地既寵物

岩岩訓醒咋
又要上堂

又關禾事

要呢隻寵物黎做咩

完全無利用價值
要黎做乜

問綻仔你同腩ching

週刊少年チャンピオン編集部‏ @Weekly_Champion

【2号連続欅坂46登場第２弾♪】3月2日（木）発売「週刊少年チャンピオン」14号に“欅坂46の菅井友香ちゃん、渡辺梨加ちゃん、渡邉理佐ちゃんの3人が表紙で登場♡ ３人の美貌をおさめた巻頭グラビアそしてピンナップポスターふろく、クオカプレゼントもお見逃しなく～!!

烏牙

幫我打肥腩

禾愛土土

你代平清搞gay?

【欅坂46】欅ちゃんのサイン一覧。誰がどのサインかわかる？

緊急糧食

不了 佢去is ok

琴晚同平豬大戰三百回合示意圖

我直的

不了 禾要平清

三百回合啫係幾多錢?

唔洗錢 因為佢係ff 我先係真

刀鋒了刀鋒了

你唔係棄咗咩

同自己條女洗乜錢。。。

佢short左個腦

綻放ching 受左咩刺激

係隔離po被人打狗打到short左

屋企仲有條完好無缺既平手巾

佢之前先話剩係推d打同neru

幾時既事

佢同真真共用一條

尋日就貶低女性
今日就gay po
聽日會係咩

又一對新cp

一直都有 我拎條巾個陣你仲係我隔離

你地個首推要殺好多人了。。。

そう私は二番目だってわかっているから 知りたいの
あなたは私のすべて 独り占めするためには
誰を殺せばいいのだろう？

以為你幫人買

茜茜橙

好彩我好專一

哈

其實係幫真真買

Gay了，都Gay了

me2 ar

唔俾救世珠center浪費哂

same on u

又今天的我打倒昨天的我

天天轉推的貓

唔怪得冇丁

理佐大人令禾發現咗twice有條架妹巧拎大波波

貓轉推嘅速度

Momo正到仆街

躝

呢度得禾咁專一一直都係推梨加理佐茜茜由依愛佳友香

泡狗

為咗理佐禾只好關注下
平守青就......

睇架妹姐

只睇日本妹 歌都矛聽過

屌你唔洗打工咩
我唔做鴨我邊有錢呀？我無錢點養由依呀？

早知買條由依巾

估唔到真真係同行
禾做友香同茜茜私家鴨都好難頂

偏心平守青=3=

日日都被客屌

你冇丁嘛

平守清淨睇架妹

City of stars
Are you shining just for me?

我咪就係睇件大波架妹囉

／／搵一個你鐘意嘅，佢又鐘意你嘅人，真係唔易。咁多人入面，你要遇上一個咁嘅人，仲要肯願意同你一齊，個機率真係好細好細…／／

你睇睇下就加推泡菜妹

禾晚晚都細心呵護禾土土 你地好唔尊重女性

求無丁貓轉推速度

法國平ching比post(1)同(2)多嘢講咗好多

毒撚係網上先多野講

通常網上扮毒現實都係死MK

秒速五厘米(架妹限定)

u

有新界東地獄黑仔王、虎地毒霸、真毒始祖、萬年好人、熱血廢人、銀河跑數狗、娛樂台毒撚、圖區死矮仔、坂道毒宅、キモヲタ等稱號的連登首屈一指肥柒毒矮窮蠢醜會員守屋茜。。。

ha jor

我喺網上同現實都係真毒。。。

mk jai

通常網上MK現實反而係毒撚

又黎

好唔尊重男性

其實係因為反茜先多咗野講

你講晒啦

點忍心睇住你地欺負一個咁可愛既女仔

但係平守清成日背住西西去食平手

會唔會掉轉左呀ching。。。

你地唔好咁講野好wo。。。

圖區日常

幾時同真真換id

爭乜野爭啊，溝埋一齊做cp啊笨

同禾換？

你比真真,真真比平守青,平守青比你
hehehe~

肥婆不了

呢個時間居然成個鐘無人回

洗唔洗po張石森炸番d人上黎

又一個月
入群pm我

pmed

。。。

施主
放下屠刀立地成佛。。。

鬼叫你地玩hehe

屌

wtf

痴撚線

菅井友香
「例年のお正月は家族と一緒に過ごしているんですけど、欅の活動が始まってから、なかなか旅行に行く機会もなくなってしまったので、旅行好きなうちの家族みんなで出かけたいです。夏の忙しかった時期、私だけ置いていかれたんですよ･･････物理的に無理だったんですけど（笑）。そんなこんなで、このところなかなか参加できていないので、お正月のタイミングでお出かけしたいです」。

覺唔覺禾土土叫媽咪好可愛

小林由依
「う～ん･･････特別なことは何もしなくていいかな（笑）。毎年、いとこの家へ行って、普通に集まって、テレビを見ながら、おせちを食べて･･････という感じなので、いつもと変わらないお正月を過ごしたいです」。

守屋茜「地元に帰って、ゆっくり温泉につかりたいですね。それで、リラックスしたら、その後は買い物しまくります！ ほしかったものをずっと買わずにオトナ買いするのが理想なんですけど、とりあえず初売りに行ってみます（笑）。楽しみ〜！」。
55

臭港女 買買買

今次重唔斷正

又釣到平守青

咁岩見到姐

得我一個真係十卜茜

私はまだ｢貼るカイロ｣が手放せません!

お腹と背中に貼るカイロを貼って、
コートのポケットに貼らないカイロを
入れて外に出ます!

そういえばメンバーの誰かが、
心臓の位置に貼るカイロ貼るといいよって
言ってたなー!
今度やってみよ!

禾幫佢貼的

會然ベリカ=食屎狗

又mon人

gum arm je

真真新cp

係咪絲黎？唔係既話好難咁明白港女思維

MK Jai嚟

咁佢冇講錯既

mk同港女聯手搾乾毒撚

嘩屌
做乜撚呀

真真決定溝晒所有女等毒撚冇得溝

又屈真毒

你偽毒組組長

ho mochi

屈個盲嘅偷睇國家機密。。。

你地信個MK話人係MK

平清 你好似先係

你唔好聽人亂講

條女真係好撚正呀！！！

極黑暗

呢度在位各位都係MK偽毒食女獸

除左真真 大家都是無辜的

要怪就怪真真

初戀牙。。。

啊

樓上全部偽毒食女狗

好想奶勻平囝身上每一吋肌膚

全部同我躝

企開啲啦臭喵

躝乜鬼 想奶人之常情

但若月巴已經唔想奶佢

因為平囝係禾條女牙

咁你收開幾錢?

無丁貓又轉推平囝？？

問與田寶寶

1 渡邉理佐
1 平手友梨奈
1 渡邊梨加
上次體檢結果

ha jor，佢特首都矛得選牙

友香？

訓醒未

1 石森虹花

1 小林由依

1 守屋茜

yui b

幾時數晒成團

4 與田佑希

what 7 u say

又到定期驗眼嘅時候

樓上邊撚個

唔識

【欅坂46】全てを操ってる感じがカッコ良すぎる！坂道AKBの菅井友香「羽を広げながら」の振り最高だな【誰のことを一番 愛してる？】

型

del咗呢句

啜

唔係友香黎喎

友香b hoball

貓型自走炮 見過未

u want try try?

一起身就見到隻無丁貓係度做gay佬
就知今日無運行

人獸犯法架無丁貓

首單都有個類似位

抵啦
利申:仇富

咁我搵返愛佳囉

就算討厭我D錢
都不要討厭我呀

就算討厭敗仔
都不要討厭敗仔d錢

咁敗仔派錢未

下單握手

そういえばメンバーの誰かが、
心臓の位置に貼るカイロ貼るといいよって
言ってたなー!

邊有咁大 一定係茜女人教佢

我日日揸都唔覺咁大

屌你老母

財爺

多謝敗仔

坂道AKB、MV再生数好調 公開1日でAKB新曲超え ファン唸る「欅が強い」

489喊未

一次係48g 唔知幾多次既廁世代帶起坂道

你班469 打夠飛機未

多田愛佳

48帶挈46咋

要不是48⋯

禾日日都喺友香心口取暖

依條老屎忽卒咗未

走啦 HKT狗

你一日轉幾多次推

躝啦

4-30卒

井口終於搵到真心愛佢既飯

你同肥tom=井口真飯

你去邊場

做咩咁對HKT飯

又尾=.=

岩岩先講完係risa性奴

井口性奴

轉推無罪dd有理 十卜tom仔平青

成日覺得櫻花好想痴埋欅坂到
以佢同條肥佬啲關係禾真係怕又玩交換